再睇多次逃恥發現真係好多嘢可以學

女主嘅堅持

男主嘅自省

身邊人嘅善良同助攻

女主父母嗰種互相著想同努力不懈

愛情明明好簡單

點解我哋要搞成咁